文宣鍵盤戰士，出動

上